[I/A] Final Fantasy BE 幻影戰爭 (110) FF4合作第2彈

主線人物/勢力關係圖

今期首抽建議: 當期Pickup角 22號 Cecil / 8月1號 Kain / Rosa

會課金既玩家千祈唔好買女主個包, 垃圾黎！

暗拳 : 2020都冇活性孔唔洗玩呢隻Game

首抽建議[卡片]
奧丁
奧丁
魔狼

首抽建議[召喚獸]
奧丁(暫時最強召喚獸)
奧丁
魔狼
2020都冇奧丁嘅唔洗玩呢隻Game
魔像(坦屬召喚獸)

玩家到rank 10可以加入公會，兵營為公會設施之一
連登公會 : LIHKG [公會戰] / HKFFBE[TG] [公會戰] / HKFFBE+[TG 分會][休閒]
FAQ:

資料集

7月21號[聽日]下晝2點 派發生放送獎勵
- 免費10連抽 保底UR

7月22號下晝2點 : FF4 合作活動開始

活動詳情 :
FF4合作 登場角色
7月22號 下晝2點 ~
- UR Cecil [職業 : 月之聖騎士 / 士兵 / 武僧] [光屬性]
前衛坦克 擅長消耗自身HP幫隊友上盾 為咗同光盾以及光戰作出區別法 Cecil係攻擊以及弱體耐性上得到加強
7月31號 夜晚11點 ~
- UR Kain [職業 : 巴隆的龍騎士 / ? / ?] [暗屬性]
前衛物理攻擊手 識降敵刺突攻擊耐性 及 回復量下降技能
- UR Rosa [職業 : 巴隆的白魔導士 / ? / ?] [冰屬性]
後衛奶媽 以回血為主 擁有弓系以及魔法系嘅必中技能同時可以應對眾多異常狀態

FF4合作 登場召喚獸/卡片
- UR 惡魔牆

FF4合作關卡
[7月22 ~]
普通活動關卡敵人為Golbez 而高難度Ex關卡敵人為惡魔牆
Ex關卡掉落獎勵為SSR Cecil 肩甲設計圖
[8月1 ~]
公會刷分Event 獎勵為Kain UR武器[槍] 以及 Rosa UR武器[弓]
個人稱號 / 公會稱號[WFC]

7月22 ~
- 每日登入會有500石
- 合作挑戰Bingo任務會送Cecil角色碎片
- 每日任務會送體力及肥料
- 總額10億石每個人平均分
領取條件1 為7月22號~31號要完成Event關[中級]
領取條件2 為7月23號~8月1號要完成活動日任7次
領取條件3 為8月1號~8月9號要完成刷分活動#5 Hard
領取條件4 為8月1號~8月17號要完成30000 Retweet

8月1 ~ 16
每日免費10連抽 總共150連抽

以上為活動內容

以下為遊戲未來發展
恭喜未婚妻拎到人氣第1名 會有新角色設計Coming soon

8月中更新預定
- 期間限定公會戰改修
- AI會考慮陷阱作出行動
- 副職同技能on/off可以根據唔同場合分別設定
- 任務出擊前編成畫面可以進行編成COPY
- 連擊技能使用優先度重新考慮
- 寶箱優先 但如果係味方詠唱範圍就唔會移動改修
- 商店買入時Slide bar改修
- 一次過合成 ,一次過覺醒機能高加
- 顯示Auto周回完時嘅結果
- 戰鬥中都可以睇聊天欄

9月後更新預定
- 武具Skin實裝
- 根據每月遊玩實績交換Game內特典
- 公會戰相關:
全滅勝敗判定變更
實時睇攻擊Log 防守Log
可以睇到防守情況
- 兵舍指定Faith機能
- 改公會排名公會名UI表示
- Home畫面公告鍵改UI
- 手動PVP觀戰
- Raid秒入室On / Off
- Home畫面以及SSR以下角色語音實裝

LIHKG 排隊入會名單收人

冇連登AC 必須入 Discord

要求 : 每日都打公會戰 常玩呢隻Game唔會深潛

HKFFBE 誠招常打公會戰玩家，有意入，請PM

公會收人，有意請加discord : terrypotter#1524

由於8月1號all in人數眾多
為免公會面臨解散
請大家當天切勿上載圖片
多謝合作

Hi 非洲撚

又圍爐

10抽中完睇人爆死真係開心

關心下非洲撚咋
me輕鬆中啦

等睇人中完ROSA po d技出嚟

50分有MA睇?
me估20防貫

我地公會有冇人排緊隊

等我沐浴更衣準備歐洲靈氣加持儀式

想問一間爆死有咩要留意?

傻仔先抽Rosa

早d訓

六千 日本 為你準備

全部技,召喚獸都有得睇

好歹都係條女
唔抽就要等到月中, 分分鐘又整條仔嚟

btw 有人手揸7萬石都驚唔中
笑4me

玩FF緊係玩仔

都係個句,有DLC = 可以解包得

where is 賭神

CLS公會

做乜今日連80星都無

都棄啦打到90星都係得啖笑

屌
唔係真係解散呀

花生都碌好曬

攪唔掂冇live夫

有DLC啦
等解包

DLC

欺騙會員 退會了

"key": "SK_FF4_KAIN_M_1",
"value": "ジャンプし一定時間後対象にダメージ(大)&3ターン治癒力ダウン"
},
{
"key": "SK_FF4_KAIN_M_2",
"value": "自身を中心とした範囲内の対象にダメージ(中)&確率で3ターン操作不能となり敵味方関係なく攻撃する混乱効果"
},
{
"key": "SK_FF4_KAIN_M_3",
"value": "対象にダメージ(小)&貫通&与えたダメージを吸収"
},
{
"key": "SK_FF4_KAIN_S_1",
"value": "3ターン対象の刺突攻撃耐性ダウン後ダメージ(小)&貫通"
},
{
"key": "SK_FF4_KAIN_S_2",
"value": "3ターン自身の素早さ・攻撃アップ"
},
{
"key": "SK_FF4_KAIN_S_3",
"value": "範囲内の対象にダメージ(中)"
},
{
"key": "SK_FF4_KAIN_S_4",
"value": "自身のHPを消費して対象にダメージ(中)&貫通&光属性キラー"
},
{
"key": "SK_FF4_KAIN_R_1",
"value": "物理攻撃による被ダメージ時に確率で反撃&貫通"
},
{
"key": "SK_FF4_KAIN_P_1",
"value": "攻撃大幅アップ&防御ダウン"
},
{
"key": "SK_FF4_ROSA_M_1",
"value": "3ターン対象の氷属性耐性ダウン後ダメージ(中)"
},
{
"key": "SK_FF4_ROSA_M_1_B",
"value": "3ターン対象の氷属性耐性ダウン後ダメージ(大)"
},
{
"key": "SK_FF4_ROSA_M_2",
"value": "対象に光属性の魔力依存ダメージ(大)&必中&死霊キラー"
},
{
"key": "SK_FF4_ROSA_M_3",
"value": "対象にダメージ(大)&必中"
},
{
"key": "SK_FF4_ROSA_S_1",
"value": "3ターン味方に物理ダメージを軽減するプロテス効果"
},
{
"key": "SK_FF4_ROSA_S_2",
"value": "対象にダメージ(小)&確率で3ターン魔法が使用不可となる沈黙効果"
},
{
"key": "SK_FF4_ROSA_S_3",
"value": "3ターン自身を中心とした範囲内の味方の毒・暗闇・沈黙・麻痺・混乱・ストップを無効化"
},
{
"key": "SK_FF4_ROSA_S_4",
"value": "対象のHPを回復(中)"
},
{
"key": "SK_FF4_ROSA_S_5",
"value": "範囲内の対象にダメージ(小)"
},
{
"key": "SK_FF4_ROSA_R_1",
"value": "全ての攻撃を確率で回避"
},
{
"key": "SK_FF4_ROSA_P_1",
"value": "射程+1&男性キラー付与"
},
{
"key": "SK_FF4_ROSA_P_2",
"value": "素早さアップ&凍輝の矢の威力アップ"
},
{

"key": "SK_MA_FF4_ROSA",
"value": "魔力+10%、精神+10"
},
{
"key": "SK_MA_FF4_KAIN",
"value": "防御貫通率+20、命中率+10"
},

"key": "BUFF_DMNW_01",
"value": "クリティカル回避率+3"
},
{
"key": "BUFF_DMNW_02",
"value": "光耐性+3%"
},
{
"key": "BUFF_DMNW_03",
"value": "回避率+3"
},
{
"key": "BUFF_DMNW_04",
"value": "斬撃耐性+4%"
},
{
"key": "BUFF_DMNW_05",
"value": "ストップ耐性+2%"
},
{
"key": "BUFF_DMNW_06",
"value": "召喚魔法Lv2"
},
{
"key": "BUFF_DMNW_07",
"value": "召喚魔法Lv3"
},
{
"key": "BUFF_DMNW_08",
"value": "クリティカル回避率+4"
},
{
"key": "BUFF_DMNW_09",
"value": "石キラー+3%"
},
{
"key": "BUFF_DMNW_10",
"value": "石キラー+3%"
},
{
"key": "BUFF_DMNW_11",
"value": "光耐性+4%"
},
{
"key": "BUFF_DMNW_12",
"value": "回避率+4"
},
{
"key": "BUFF_DMNW_13",
"value": "光属性キラー+3%"
},
{
"key": "BUFF_DMNW_14",
"value": "光属性キラー+3%"
},
{
"key": "BUFF_DMNW_15",
"value": "斬撃耐性+3%"
},
{
"key": "BUFF_DMNW_16",
"value": "ストップ耐性+5%"
},
{
"key": "BUFF_DMNW_17",
"value": "闇耐性+3%"
},
{
"key": "BUFF_DMNW_18",
"value": "闇耐性+3%"
},
{
"key": "BUFF_DMNW_19",
"value": "召喚魔法Lv4"
},
{
"key": "BUFF_DMNW_20",
"value": "石キラー+5%"
},
{
"key": "BUFF_DMNW_21",
"value": "石キラー+4%"
},
{
"key": "BUFF_DMNW_22",
"value": "光耐性+5%"
},
{
"key": "BUFF_DMNW_23",
"value": "光耐性+6%"
},
{
"key": "BUFF_DMNW_24",
"value": "光属性キラー+5%"
},
{
"key": "BUFF_DMNW_25",
"value": "光属性キラー+4%"
},
{
"key": "BUFF_DMNW_26",
"value": "斬撃耐性+5%"
},
{
"key": "BUFF_DMNW_27",
"value": "斬撃耐性+6%"
},
{
"key": "BUFF_DMNW_28",
"value": "闇耐性+5%"
},
{
"key": "BUFF_DMNW_29",
"value": "闇耐性+4%"
},
{
"key": "BUFF_DMNW_30",
"value": "召喚魔法Lv6"
},
{
"key": "BUFF_DMNW_31",
"value": "召喚魔法Lv10"
},
{
"key": "BUFF_DMNW_32",
"value": "光耐性+7%"
},

"key": "SK_ACC_FF4_ROSA_1_1",
"value": "3ターン自身の攻撃・魔力アップ"
},
{
"key": "SK_HLM_FF4_KAIN_1_1",
"value": "3ターン自身のMove+1&自身にCTの溜まる早さがアップするヘイスト効果"
},
{

ROSA真係打手嚟

無回復力UP?

ROSA 好似好打手型

有見切...

好似。。。廢廢地。。。。

個ma真係限嘅ma黎？

我都覺得好廢, 好迷茫

大復活都無!?

應該副職白魔先有

有白魔副職, 唔知有冇

自己又有buff技 咁用白魔又會撞盾

其實限既MA不嬲都唔係特別勁, 光戰都係 20%攻5防 20%攻放落去都唔知有咩用

全公會大爆死倒數1分鐘

睇埋3圍抗性先

照計唔俾HOLY本職副職應該俾大復活

開波

完,開始打Event

快到咁

真係20防貫

7萬可以留過年了

咁快中左?

屌 真歐洲人

好冇抽倒張卡收手算

不嬲都話抱住爆死嘅心係好易幾下中

個CM係咪唔駛抽住?

講過5分鐘內結束戰鬥

見係你真愛就唔blk你了

用左幾多

貓B

有冇咁易中
人人有隻

jm9

8000石

會長live呢

大爆死
多謝大家 再見

環保圖

2萬8唔中
唔想玩了
88

爆死咗，再見

笑死

冇大復活的
彩花都係不可取代

可唔可以解釋下今次邊幾隻係BONUS

DLLM 又中

我都係咁e課1pack參與下

多謝大家

廣野呀廣野

今個會戰場咁既

好似無乜人爆死 公會如常運作 多謝大家

rosa點？

課完都唔中呀

全靠會長保佑大家

幾多先

1萬石 多謝大家

魔攻雙修

佢兩邊白值都2百幾,睇埋把專武先

DLLM

好似兩頭唔到岸, 連召都唔知用邊隻好

惡魔牆真係玩抗性流,滿血974
25斬抗 / 15暗/光抗

下 有幾難

連個trust都唔知做乜

dllm

追唔追好

我覺得rosa個3d唔差

你夠有啦

暗槍唔配新卡會唔會無用?

仲要和諧埋條紫色底底
仲好講

未抽

我10000石買咗

Rich

本來預炒7萬石 豪啲都得啦

111rk 有無咁快

唔會

之前冇睇清楚, 原來張卡個人能力淨係暗屬先加
慳番

暴死左,
多謝咁多個月黎大家既關愛
響度有過好多開心既美好時光
如果以前有串過你都係我唔岩, 響度講聲sorry
陣間我會del SE 個a/c , 各位後會有期

淨係得光暗斬抗
打其他嘢咪即係乜防都冇
咁好似土巨人有番15防好啲

f巴咪勸咗世

好似光戰用Siren咁,光戰可以轉用牆

之前儲儲埋埋成堆陸行鳥卷有用武之地了

Ka短阻唔到..因為想玩新角講咗挽留唔到

真係又要收人

張新卡有運值...

唔想玩放低一陣啦 明你心情

唔洗del acc 出面游一轉再睇下返唔返黎玩啦

話說我依家先中到阿妹
連主張阿妹世界第一果個會然都已經中途轉機
我依家先至中到

魔力弓

睇錯 原來係你拍擋中左

Reol都爆死咗,盡力挽留

唔係話仲會派石咩,
等多幾日先la

你本身已經係基所以唔駛中途轉

好似攻擊型正常啲,咁多弓技

等兩個禮拜派完石咪有番啲石囉

想補舊角真係要抽多啲100%bar 會狂岀ur阻你上100%

挽留

專職技補血我估補血補先度都應該高

Dllm

另外個邊個FD 都44000先KAIN

等聽日先抽，夜晚抽野特別黑

Reol 80000

reol8萬先中

起碼中

新角無緣

你又重傷

報數未？
who 歐 who 非

Ka短真係走左
10億石都未派彩 咁衝動做咩

打完主線攞埋後備石中左

you 歐 me 非

好鬼憎今次哩款event 要用指定角色先高分

1000

求翻譯

FF4
艾琳
冰G
冰妹
拉瑪達
主角

冰G 艾琳

SSR 唔知

男豬

早知拎cecil加分

膠乜撚
好想我棄?

10000算一般啦

um。。。

er。。。。

你望下爆死果啲幾多唔中

唔。。。。唔。。唔想。。哈哈😅

交代晒身後事又爆死預咗,呢邊都準備咗佢走之後嘅後備

你係抽rosa?

好似無想像中咁多人抽

DC好多...

FF0 3隻中齊

當然啦

佢喺DC交代？
呢邊唔見

人中之龍 gun唔到

係,一直叫我搵人代替佢,幾個禮拜了

想知9000正常發揮用咗幾多

kain 降幾多回 玩KAIN 要玩埋牆唔係想抽

唔知點解覺得有啲搞笑

點養 仲要養卡

不如又望下幾多1萬石內中

Reol頂晒我地歐洲海豹嘅運,好SAD

你咋

想咪講囉
88

會腸呢 自燈果幾個好似都曬

唔知,應該聽日先

MMMMM ....

呢種行為

DLLM AR

BTW EX1聯機開番記得打埋MISSION 石

發覺ex2都未打 有無人可以陪我打5次

300有償40ur碎?

我都呆左呆 咁之前2000石買做乜

係,以為佢打錯字,即買咗

回避流+活性孔 = 單挑la

今次抽仔定女

真定假

仔一定勁
女就未必仲可能係垃圾 不過我都係抽左女

fake

佢有無敵斷手角 單挑啦

我放棄張卡了 無石

又有得揀中二碎，fatfat

cls 我連個人ex2都未贏到 叫我單挑5場協

無張咭不如唔好玩

真買多個6000+6000就有

我有99 diablo 泰坦
你吹咩

2張卡夾埋先勁

最後得幾個人報數 dllm

然而你沒有斬抗

唔知DC班友幾抽中會開心啲

棄

真

6000有償2000無償先中條仔

終於第一blk

會腸爆死完人都唔見咗 8000 中仲喊苦喊忽

2000拎走rosa ma
6000拎走幅牆, 再加14000拎走kain

未爬文，sor

都叫over budget左小小
btw練得哂??

正常發揮

把UR槍勁到

命中高到傻,又有素早

刷咁多碎諗起都辛苦

要練鳥

有錢怕咩刷

整把俾冰g未婚都好

係,龍槍可以成把Del咗佢

EX1 做乜變咗都係打大佬 塊牆究竟有咩BUG

reol過隻74lv了好多coin換碎

因為無屬？

屌 kachung呢

爆死棄咗驚 之所以我頭先俾粒膠你

74好正常姐,有160碎直接買

我覺得係推牆果度出事

屌 I miss kachung

唔好再有人棄了,Ka短提早幾個禮拜日日通知我搵人代佢先可以聽日準時收到人

歐洲靈氣gogogo

你知唔知再貼圖真係會攪到人棄

真 我都已經開始戒

出咗KAIN+UR 槍 妻係咪無生存價值要俾人屌打了

嗰d XXXX多謝

sor 鳩
挽留大家

今次目標,大家加油

會腸 I miss u

新個會戰場3號好似都半單挑位

妻2.0 Ready中

少咗件打一日 目條撚咩

下

Kain召喚配牆夾唔夾
定都係用臭丁利申冇泰坦

我3號位計數左面有碌柱過唔到去, 左面就高低窄位 光戰可能要J+1

個召喚素早有啲低,佢本身都唔太高好似係

滿lv都係得12素早

又抽男人, 果然.....

。。。你以為我抽左rosa?

4GREY佬 LAN

20000石先中龍騎

仲要無卡

me 3萬

RE0L

鬥慘前唔該顧下巴打感受

計數都繼續係屈機
畀佢一隻打撚晒

不過都叫有留石
頂盡課1次6000應該滿突到
但之後又要儲返成1-2個月石

用完自選20碎,換埋UR幣10碎牛郎 99了
然後免費10抽中牛郎

就係咁先講出黎
DC大軍仲唔閃爆佢

慘

成條閃光Channel del咗了

btw 歐洲兄弟唔上水姐係又歐啦

打緊Gundam 佢地話

未抽佢地話

會腸係咪訓左

唔係,間中login dc

無啦無啦 此po已完
嗰個去晒DC

我地DC係陪Reol同埋其他冇AC架姐,都係會繼續推Post

u最大贏家

會腸

yes,後宮

佢on一下就走左

會腸快d轉icon啦 好擔心你

ReO1 Veeshan

新手想問下中到ff4主角想突破嘅話係咪一定要抽中同一隻人拎碎先突破到？

商店買碎/做任 不過而家先開始玩應該少咗100碎拎

報應

張卡都係限?

當然

你唔抽都留守此po
心繫公會

可以講嘅係暫時除咗會長之外冇解散危機

我冇抽呢張做咩D我

冇左會腸仲成唔成會

冇命中型,完

爆擊型係爆擊同命中同時加
痴線咩

爆擊不嬲幾個屬平均地加

咪又係照用攻type

一定要用爆擊型,入緊Excel入完你再睇就明

今次係咪輕鬆刷Hard#5

吓

唔記得#45限3場

爆擊極低,命中麻麻

笑左

1-2啦,3上齊加成角周回起上嚟好橙

個兩條友打完Gundam了,預料之內嘅結果

幾多

咪一非一歐,唔洗講都知邊個爆死

TM1

佢停咗手唔抽了,放心

how many

一早話咗如果我有呢打靶仔細佬打撚死咗佢了

唔知好過知尤其係你

中左就唔care啦
想知

weak了
希望訓醒有會長好消息
早抖

f巴點睇rosa

掛住佢了

合理範圍啦

睇埋技數值先同埋AI唔知佢會點,呢隻真係要等實戰

就咁睇技唔知佢想點 成堆物攻技但無防貫

配冰隊打可能唔差,佢AP夠多一嚟就凍矢都唔差

我得冰g

反正都中咗都係要練咗先架啦不過佢Holy可能痛過呀妹都唔定

都係睇埋倍率先,即使佢冇防貫,但如果凍矢個倍率勁其實都好有用,佢圍爐技係狀態異常無效,打阿格都OK反正阿格冇防

#2可以帶夠d加成角但得2卷
#3少分d但3卷

升到89lu 再慢慢試

咁快...

咁講啫

我諗住拖到16號拎埋個5碎

lu
lv
sor 依家先睇到

2100 coin都係唔中
無緣

話說rosa啲抗性咩事

咪正常法師抗性我記得彩花都係咁上下

愈睇隻野愈鳩79lv了
人生第一隻限就投資失利

降冰耐之後活性冰G

個連戰關手動打勁耐,必中技,各種攻擊應對手段都要準備
而家打到去4隻冬貝利補師一定要帶

每日打兩場拎250石，8日總共2000石
持久戰嚟，拎續航最好同攻擊手段盡量多啲，必中技帶一隻起馬，用嚟打仙人掌

打唔贏都會拎到石,但越打得去後面越多獎勵,送勁多刻印同鎚

簡單啲講 唔缺強化素材,刻印,鎚之類嘅,Auto由佢死就得 照樣有石拎

auto去到仙人掌前就已經冇晒必中技

你夠膽講多一次

會腸
上水報平安未

少年你太年輕了

有冇上次我牛郎咁多先

唔好咁啦，你睇吓我上一次而家又係一條好漢

挽

喂喂 邊有人咁樣binc
以後唔認歐洲撚屌

你係唔係馬雲戒??

上次都係除咗boss券咩料都冇？唔記得咗

隻boss咁多血
唔手動好難一場清

我琴日都問左 我記得打關係有堆覺醒料

會腸weak左姐

好快返返黎

你今次有冇抽？

手動都一場唔到

返黎啦你

希望在今天

食個靚早餐先啦

抵抗爆死沖喜套餐
靚衫靚歌靚早餐

著紅底褲會唔會有驚喜

帶埋紅Bra一套就有 你試下

我唔想扮女人

你唔扮女人點吸引到男人

F巴犧牲左咩你知唔知

犧牲乜？ 自官？

手動一場到
但要放棄加成角
會寧願要加成角打2場
定唔入加成1場過

10萬呀, 係10萬石呀

而家好空虛
12體換1張boss券

1場過 . 上次計落多好多抽卷

抽唔抽好bebe?

有未婚妻+冰G就應該得

kain聽講勁

rosa就唔好啦，上網睇技一般

冇石就唔好追

想問用咩模擬器係電腦玩好呢 夜神好lag

Bluestack

純粹刷突發咁刷

都係
打死隻野得10下抽
用60boss換10下唔抵
但打完得2千幾分真係感覺幾

連戰第一次手動打到冬貝利, AUTO 針萬本左2隻都係打到冬貝利

2萬左右

唔係特別鍾意就唔好追啦
你都知你啲運。。。。

呢隻野抽到都要投資最少60000石左右

要諗清楚

30000碎 10000卡 11250卡碎

51250

今個場係咪打壓妻有7s 技一動點都用唔到戰乙女

扣返50+30送既

47250 5萬左右

十連中比你睇

暴左
DKLM

人類總是.....

咪抽啦

抽左2萬 0 UR

有補底UR架喎

二王

2萬唔係兩隻保底咩

今晚有新菊花入會

10000滿bar 2000必中

應該80%

係咪即係萬2先1隻保底
無玩保底唔識

咁你點中

仲問

係仲要中間唔中UR

真男人係唔需要靠保底

Rosa 底褲
貓xxx抽咩

中間有60抽
可能未到保底都中左呢
邊個知

保底都可以唔中PU角

真 ？

勁～～

底褲變長褲都抽

知你4GREY 佬抽親都抽男人

係，等你咖哩佢

幾時有水著

我下面果件就真係死grey佬無誤

both

拉瑪達

Rosa 勁唔勁

暫時評價一般

計數招CT平均化可以當時間盜用

抽咗rosa啦

把弓又係加魔攻 到底想點
玩物攻我直接用冰佬把攻唔好？仲有15冰攻

升咗先講

79屌住升

btw 抽咗未

等緊食評

連個普通公會模擬戰都無咗變相換隊仲煩咗

直接試TM兄弟

成日撳出去好麻煩 呢樣改埋就OK

係打完要出番去先有得換隊麻煩

公會戰排位記得試下隊

小調整又要㩒翻岀去

個場完全圍唔到buff嘅？

高低差,睇咩技 虛像咪唔得

直頭唔會行埋一齊3號位直衝

因為塊牆

主角盾咪圍到有啲圍爐技高低差係0

又單挑

我依加係3號位光戰用J+1

怕咗佢 唔圍了

要開兩下BUFF 既企中間

why

因為1 3位一步到位囉

垃圾game

依加覺得最麻煩既係無得分開SET 職SET 技

把弓應該最抵用都係crit

係 乜都高

試完攻又要試守 然後又要將守隊cup翻落攻隊

抽Rosa pool 中龍騎士係咩玩法

我識條仆街佢想抽10,000保底卡 中間就中左rosa

新朋友幾時來?

今晚

我仆你條街我22000唔中

Rosa 你升到魔攻幾高？

諗抽唔抽好

全稱號要求,之前唔記得邊位想知
{
"infos": [
{
"key": "LW_PA_00001",
"value": "このゲームを始めたプレイヤーに贈られる称号"
},
{
"key": "LW_PA_00002",
"value": "このゲームを始めたプレイヤーに贈られる称号"
},
{
"key": "LW_PA_00003",
"value": "このゲームを始めたプレイヤーに贈られる称号"
},
{
"key": "LW_PA_00004",
"value": "このゲームを始めたプレイヤーに贈られる称号"
},
{
"key": "LW_PA_00005",
"value": "ギルドに加入もしくは設立したプレイヤーに贈られる称号"
},
{
"key": "LW_PA_00006",
"value": "所持ユニットのLvを64にしたプレイヤーに贈られる称号"
},
{
"key": "LW_PA_00007",
"value": "所持ユニットのLvを79にしたプレイヤーに贈られる称号"
},
{
"key": "LW_PA_00008",
"value": "所持ユニットのLvを99にしたプレイヤーに贈られる称号"
},
{
"key": "LW_PA_00010",
"value": "ログイン日数が50日を超えたプレイヤーに贈られる称号"
},
{
"key": "LW_PA_00011",
"value": "ログイン日数が200日を超えたプレイヤーに贈られる称号"
},
{
"key": "LW_PA_00012",
"value": "ログイン日数が365日を超えたプレイヤーに贈られる称号"
},
{
"key": "LW_PA_00029",
"value": "アリーナで50回勝利したプレイヤーに贈られる称号"
},
{
"key": "LW_PA_00030",
"value": "アリーナで100回勝利したプレイヤーに贈られる称号"
},
{
"key": "LW_PA_00031",
"value": "アリーナで500回勝利したプレイヤーに贈られる称号"
},
{
"key": "LW_PA_00032",
"value": "アリーナで1000回勝利したプレイヤーに贈られる称号"
},
{
"key": "LW_PA_00033",
"value": "マッチバトルを50回プレイしたプレイヤーに贈られる称号"
},
{
"key": "LW_PA_00034",
"value": "マッチバトルを100回プレイしたプレイヤーに贈られる称号"
},
{
"key": "LW_PA_00035",
"value": "マッチバトルを500回プレイしたプレイヤーに贈られる称号"
},
{
"key": "LW_PA_00036",
"value": "マッチバトルを1000回プレイしたプレイヤーに贈られる称号"
},
{
"key": "LW_PA_00037",
"value": "武具を100回クラフトさせたプレイヤーに贈られる称号"
},
{
"key": "LW_PA_00038",
"value": "武具を500回クラフトさせたプレイヤーに贈られる称号"
},
{
"key": "LW_PA_00039",
"value": "武具を1000回クラフトさせたプレイヤーに贈られる称号"
},
{
"key": "LW_PA_00040",
"value": "アリーナでランキング10000位以内にランクインしたプレイヤーに贈られる称号"
},
{
"key": "LW_PA_00041",
"value": "アリーナでランキング5000位以内にランクインしたプレイヤーに贈られる称号"
},
{
"key": "LW_PA_00042",
"value": "アリーナでランキング3000位以内にランクインしたプレイヤーに贈られる称号"
},
{
"key": "LW_PA_00043",
"value": "アリーナでランキング1000位以内にランクインしたプレイヤーに贈られる称号"
},
{
"key": "LW_PA_00044",
"value": "アリーナでランキング500位以内にランクインしたプレイヤーに贈られる称号"
},
{
"key": "LW_PA_00045",
"value": "アリーナでランキング100位以内にランクインしたプレイヤーに贈られる称号"
},
{
"key": "LW_PA_00046",
"value": "アリーナでランキング50位以内にランクインしたプレイヤーに贈られる称号"
},
{
"key": "LW_PA_00047",
"value": "アリーナでランキング10位以内にランクインしたプレイヤーに贈られる称号"
},
{
"key": "LW_PA_00048",
"value": "アリーナでランキング1位になったプレイヤーに贈られる称号"
},
{
"key": "LW_PA_00049",
"value": "レイドバトルを100回プレイしたプレイヤーに贈られる称号"
},
{
"key": "LW_PA_00050",
"value": "レイドバトルを500回プレイしたプレイヤーに贈られる称号"
},
{
"key": "LW_PA_00051",
"value": "レイドバトルを1000回プレイしたプレイヤーに贈られる称号"
},
{
"key": "LW_PA_00052",
"value": "レイドバトルを5000回プレイしたプレイヤーに贈られる称号"

佢老味正一垃圾event

姐係中左Kain啦
埋單幾多

練緊四天 60物60魔又射攻
卡未諗到
招降冰耐2lv -19% 無測錯嘅話
我練完應該會配活性冰槍用

屌

真定假
你唔玩我都唔玩了

2萬石中3次魔牆都唔中暗槍

假 佢用環保文

我話個2萬2爆死
佢仲要全部都係課
I know that feel

{
"infos": [
{
"key": "LW_PA_00001",
"value": "名もなき者"
},
{
"key": "LW_PA_00002",
"value": "初心者"
},
{
"key": "LW_PA_00003",
"value": "新参者"
},
{
"key": "LW_PA_00004",
"value": "期待の新人"
},
{
"key": "LW_PA_00005",
"value": "ギルド愛"
},
{
"key": "LW_PA_00006",
"value": "ビジョンの使い手"
},
{
"key": "LW_PA_00007",
"value": "ビジョンの盟友"
},
{
"key": "LW_PA_00008",
"value": "ビジョンマスター"
},
{
"key": "LW_PA_00010",
"value": "幻影を視る者"
},
{
"key": "LW_PA_00011",
"value": "幻影を追いかけて"
},
{
"key": "LW_PA_00012",
"value": "幻影は我と共に"
},
{
"key": "LW_PA_00029",
"value": "アリーナの新星"
},
{
"key": "LW_PA_00030",
"value": "アリーナの成長株"
},
{
"key": "LW_PA_00031",
"value": "アリーナの常連"
},
{
"key": "LW_PA_00032",
"value": "アリーナの猛者"
},
{
"key": "LW_PA_00033",
"value": "軍師"
},
{
"key": "LW_PA_00034",
"value": "才媛"
},
{
"key": "LW_PA_00035",
"value": "姫"
},
{
"key": "LW_PA_00036",
"value": "魔王"
},
{
"key": "LW_PA_00037",
"value": "クラフトはじめました"
},
{
"key": "LW_PA_00038",
"value": "クラフトだいすき"
},
{
"key": "LW_PA_00039",
"value": "人生とはクラフトである"
},
{
"key": "LW_PA_00040",
"value": "才気煥発"
},
{
"key": "LW_PA_00041",
"value": "伏竜鳳雛"
},
{
"key": "LW_PA_00042",
"value": "勇猛果敢"
},
{
"key": "LW_PA_00043",
"value": "機略縦横"
},
{
"key": "LW_PA_00044",
"value": "快刀乱麻"
},
{
"key": "LW_PA_00045",
"value": "威風堂々"
},
{
"key": "LW_PA_00046",
"value": "一騎当千"
},
{
"key": "LW_PA_00047",
"value": "人智超越"
},
{
"key": "LW_PA_00048",
"value": "天下無双"
},
{
"key": "LW_PA_00049",
"value": "兵卒"
},
{
"key": "LW_PA_00050",
"value": "軍曹"
},
{
"key": "LW_PA_00051",
"value": "指揮官"
},
{
"key": "LW_PA_00052",
"value": "将軍"

再補充下
應該都係用翻白魔逼 主職做副職都係多招十字射傷害小

"key": "LW_PA_00035",
"value": "姫"

記住我係俾9527迫死架

80000石先中

咪屈我輕鬆中

咁姐係冇乜用，唔抽了

叫咩名呀?
戎丁?

抽咗kain？

Ka 短遺言

戒丁一早喺度啦

咪就係你中咗我個隻迫死我

戎巴係唔係我地公會？
當你知道佢係邊個
你一定唔會咁樣講嘢

我拉佢入黎既 機戰群巴打

花風x 好似係

......佢既課金能力，起碼有我10000倍

終於中

當你知道佢係邊個
你一定唔會咁樣講嘢

會長仲唔講埋單幾多

幾多石

認真 me唔識

呢邊佢課得唔算多

之前買ACC 比人LOGIN 咗要穢土轉生果位巴打?

佢簡直就係課金界既魔王

只要佢肯出手，
全部爆曬好容易

差咁張圖

會腸為咗40碎用12pack已經係最強 唔好爭

無限月讀

環保圖 環保文

抽埋必中 垃圾冰GDLLM 垃圾GAME

得翻你未中

花巴？佢三隻齊晒啦

肯定少啦 琴日上堂扮唔中

個個都齊3隻
完全跟唔到

4Gamer：
コラボユニット最後の1体となる，「ローザ」についても教えていただけますか。

広野氏：
プレイヤーの皆さんにとっては，恐らく待望の新たなヒーラータイプのURユニットですね。大変お待たせしました。

小倉氏：
「ローザ」は弓を使った射撃や，ホーリーなどの魔法を使った遠距離攻撃ができます。その点だけに目を向けるとSSRユニット「フィーナ」に近い系統とも言えますが，単純にURユニットとしてスペックが高いことに加え，リミットバーストも優秀な性能になる予定です。

佢駛用你呢張

今後の展開として，コラボ終了後も一定期間は，コラボユニットの欠片のみ手に入る仕組みの導入も検討しています。

笑

4Gamer：
とくに今回の「セシル」はタンク兼アタッカーとして初心者におすすめしたい性能ですし，限界突破のハードルさえ下がれば入手を狙いたいというプレイヤーは増えそうですね。

広野氏：
そうですね。コラボユニットの欠片が手に入る期間が増えればプレイヤーの皆さんにも喜んでもらえると思うので，どうにか実現したいです。

再嘈真DEL 信唔信丫拿

二萬幾中三隻好撚歐

呢篇訪談都幾鬼祟 將呢啲定位野放到而家先出

me挽留架喎 ching

.gun

唉挽啦挽啦。。。妖

咁用呢張

倒數3個PO

WHO

係奶力仲嘈 幫你屌咗佢了

6000正常發揮同埋trans-am

我話reol定你都係

死grey佬

我都係

唔識大復活嘅healer
孤寒成咁

4Gamer：
「FFBE」では2020年4月末に「ブレイブシフト」という，形態変化システムが一部ユニットに実装されましたが，「FFBE幻影戦争」でも今後そういったシステムが実装される可能性があるということでしょうか。

広野氏：
いずれは実装したいという想いはありますね。例えば「FFIV」コラボイベント第2弾を実施させていただく際には，FFIVで成長して見た目が変わる「リディア」や，双子の「パロム」「ポロム」が入れ替わりで登場するといった形で，そういったシステムを活用できたら面白いのではないかと思っています。

佢玩到半打手半heal咁 唔識玩

4Gamer：
時田さんからは今後再コラボとなった暁には「このキャラを実装してほしい！」といった要望はありますか。

時田氏：
「リディア」「パロム」「ポロム」といった可愛い系のキャラたちも見たいですし，「エッジ」も面白い性能のユニットになりそうだなと思っています。あと，個人的には「フースーヤ」もぜひ！ 3Dモデルで“どう潰れるのか”が気になります（笑）。
會長至愛

合作不嬲唔駛出太勁

升完都唔知出唔出倒場
升住先

想知仲有邊個參與唔到今次限

直接放棄補血拎佢做打手同火槍一齊射射射

小倉氏：
半年以上運営を続けてきましたが，先ほどのコラボユニットの欠片の問題など，まだまだ課題点があることを把握しています。それらの課題を解消しつつ，新しい遊びの要素も追加していくことで，今以上に楽しんでもらえるゲームにしていきたいと常々思っております。リリース1周年となる11月には，どデカイお祭りもやりたいと思っていますので，ぜひ期待して待っていてください。

玩玩下我射角仲多過斬攻

btw 大家執下隊 我3隻射手射贏咗 20隊

你幫我執埋

你有過d我無 我有過d你都有

點樣呀你又 咪挽咗你囉

乜q都歪中

広野氏：
先日の生放送ではアドリブに任せてたくさんのプレゼントを配布しましたが，我々クリエイターとしては，ゲームとしての遊びや面白さという部分で，プレイヤーの皆さんにお返しするのが使命だと思っています。1周年のタイミングでは，あっと驚く仕掛けにご期待いただきたいですが，「FFIV」コラボ期間が終了するのは8月半ば過ぎなので，まだ夏は続いているわけです……。

佢係咪暗示緊乜野

唔明

又曬角
我連200虹幣卷都中垃圾

水著

諗諗下轉玩土法好過

繼續吹.jpg

我夠係

回血劍未完

你中兩次ROSA DIE

カインと言えば竜騎士
竜騎士と言えばジャンプ

FFで言えば代名詞の技なのに追加されたカインにジャンプ技がないんだが…

俺の知ってるカインじゃない！
駁唔到

未。。。

中4次魔牆都唔中Kain個pool係咪有問題

咩呀 1次認錯人

同埋張垃圾卷我用200coin換咗40coin翻黎 on99

點都好過我換咗隻女主番黎

水著蠻王

換到d你無嘅野都係值翻200coin

屌你個死grey佬

40碎

2千4血 230運
好勁喎

理性討論

個每日10連係11點重置？

維京個藍技好唔好用

4
琴日過下當今日

月經?4點換日啦緊係

唉。。。。無野了

未研究過正路都應該會用聖騎藍技,睇下倍率先

Re01 先係大波佬既fans

20%觸發[100 Brave時30%]
治療倍率210% , 狂暴系數0.25

我覺得有主坦用佢好過?

Jed

梳牙新手唔sick

唔會再課呢隻game，做休閒玩家算

腸 賭 re0l
三大基魔

條底褲正到
果然係蛇

Ok 第四大基魔

入個公會吹下水更開心
不過唔好學班友做9C9

佢咪我地會.......

冇運起上黎唔好夾硬追

我要大支野呀

吓

呢個係佢？

Kayser

原來改咗名
冇野了

清泉會3人 -1了

溫馨小提示:個box抽哂目玉就最好即刻reset

好撚9c9呀棄驚撚

邊3人?

邊個收咗皮

得返ABCD同Basara
TM1人格已經逐漸消失剩返TM2

cls

gay佬病毒公會

最on9係中親既UR都係魔牆

你扮乜嘢 根本就唔知

魔牆卡正野

抽中kain即刻囂張咗

上樑不正

傷心

2個on9
kayser好早期就一齊打協啦
你地就真係唔知

個JP蛋大家小心使用 唔夠蛋而周回緊佢會令你完成唔到個關重彈你出Title食你12體
勸世

下樑拮

係high

呢個公會場壓速好重要
行先死先

記得刷Hard#3
#12 boss卷好少

痴線佬又黎料

幾下中哂 笑4

感覺今次真的多了很多人退坑-0-

hard#3都會出1-2張喎
定係overall多啲?

感覺係全隨機

限定爆死正常,成堆抽幣冇仇報所以琴日先勸世

我們公會退了一個

之前嗰個吹奏自己係歐洲人 笑4

暫時我個公會都退左個--不過講真我地公會都有好多幾開始HEA玩.

。。。你識廣東話我就唔打書面語了

唔知了
#3見過4張
但都係1張多
點打呀 屌

不嬲話自己非, 真係非

日日32支大水

你好M
人地係咁串你仲要覆佢

u rich

係,我有時慣左係DISCORD打書面語.黎到呢到唔記得左打可以打返口語. BTW,仲未有時間睇呢個公會戰場點打.你地有何高見

HKFFBE 650萬 .gun

得30支Quota gun5到

咁我棄了

佢地個公會好似真係超多肝帝==講真我都算係超肺個D.都追佢地唔到-0-

gvg點玩
預我0

好似用唔到彩花
屌又要玩閃?

9527終於歐返少少咪由佢
利申不嬲都話自己非撚今次橙到

其實你地呢個係咩黎, 我想join

未試
根據其他巴打講嘅嘢改下就算
睇下打成點聽日再改

Discord

呢個場中間放隻計數
你打埋我個份

求學....
點join

中間計數左右會放唔到兩次BUFF

一邊坦 一邊單挑
中間計數補就夠

唔識好少用
你問Fxxxxxx/會腸

F巴/會腸

虛像都唔俾人出
預0 射

中間個隻會向左右行 唔會補到兩邊

根本一隻打晒CLS

計數無命中

仲信呢啲野

一個狼頭都30命中

射

Download discord， 第一頁有Link

Re01 等你好耐

最右最早開波，應該幾多人放打手

執1打1

野武士唔小野

哇
屌你老母乜撚嘢嚟㗎
我一開嚇撚到我死咗喎
一入去就係咁？

你地自基圍內happy得架啦
唔使share出黎

你唔係裡面咩

唔喺

計數點會用狼頭呀清

其實佢好想入

睇到我孛力走已口左我扯哂旗！扯到硬哂！好想同佢發生關係瘋狂奶Lin！瘋狂奶閪！盡情交配！盡情做愛！日屌夜屌！不停抽插！屌到啪啪聲中出內射！射好射滿！一定要受精！一定要懷孕！母親節快樂！

好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌超勁想同佢埋單配種呀！！！

幾驚係男人相黎

你扮咩啫 你都係GREY

打連破死左會唔會扣BRAVE?

會

搵隻1LV出場死左拎唔拎到石?

應該拎到,只係如果你缺鎚同刻印建議頂耐少少 完全唔想要先Auto 1隻

巴打！你咩公會

想問下有無邊幾隻可以做主力先

用咩就自己揀架啫

今日開始玩？

建議重抽 kain

之後買碎

佢星乜乜乜會長

竟然登入左幾日之後見到抽中左ff4主角先開始想玩

正常都唔會用 用完都唔會打得中突爆回避咭既嘢

本身都已經用緊光戰籠手18命打回隊都係MISS 到仆街

想問下活動刷hard#1同#3 boss券掉落數量係咪都一樣

yes

只係基本分數唔同,邊關你可以刷得高分啲就刷邊關
資料來源:解包

睇你係咪特別鍾意主角
唔係既都係重刷kain比較實際

1星收皮 俾雷鎗射到仆街

咁夠膽揀雷鎗

諗住3號位吸曬 點知唔記得開咗計數LB 連行兩下直衝

賭神同一真5星
有希望了

喉嚨痛咗10日後日驗
可能過幾日我就入亞博

見到Partisan有隊係雷鎗 計數 Cecil

RAP

畀雷鎗企高台一隻射三隻

我光戰 計數 未婚
入到場見到劍聖 阿妹兩個雷屬
俾人伏咗

又係假扮槍場但係俾鎗射到仆街

我光戰 未婚 計數
入場見到劍聖 阿妹兩個雷屬
俾人伏咗

雷鎗射得勁遠
1,2號位行埋去畀佢3號位逐隻射死

唔好掛住me

下世小心啲

已經日日外賣

飛雲巴撞死咗

記得打會戰

。。。。。。。。公會無愛

小弟都n年冇出過街

每晚八點就係你生存嘅動力
仲話無愛

毒撚

如果我中咗唯一來源就係條女

齊歡唱 同慶賀

你中咗你條女都要14日

佢d貓

隻貓是蘑菇架

磨菇

保重呀

隻貓會無人照顧 rip

交俾我，雖然我未養過貓

準備撞車

我隻貓唔怕生 個個都會嗲 養唔熟

唔執雞得唔得

隻貓一齊14日

唔撞咪得

想打cecil

好似連貓都會傳染埋?

g持
打佢老尾

輸左怪你

算 我為了公會

輸咗就抵啦

呢個場完全唔好玩

十日都未有其他應該冇事既

飛鼠養貓

66-87

又要比人屌打一個月

呢場輸咗扣勁多分,執1打1頂住

大家打hard#3一場幾多分左右

900-1000已經成隊加分角

打走兩隊124先

貓b射隊依個場玩晒

貓咩咩3條友滿血射爆人有救了

打埋隊124貓b

射耐黎，我去撞啦

好

20射耐

大家唔好咁興奮住打lasswell應該係第二個世界

6星

好勁

唯一一個6星

貓b今個月要發威了

唔怪得抽rosa

由輸硬變兩條友入Excel
ABCD

Lasswell技都未開到就死咗

雷鎗3號位真係勁到爆
有練雷鎗嘅一定要擺

點解可以射到咁遠

大神真係大神

gum

救世主貓咩咩咩

我都唔係好清楚發生咩事頭2下4連擊炒咗2下
雷槍行過去用招垃圾技射3千就死咗

我幫你照顧貓，你安心去啦

呢個場射隊勁到仆街, 我一隻射都無 棄

貓>本人

rosa你又話抽咗？

抽咗, 唔中

隻雷鎗50lv, 已gun

唔好傻啦 擺隻光戰3號位你射JJ
火雞就真係勁

所以我中間放咗隻風槍可以同雷槍連chain

火雞射程短, 頭先滿血都畀殘血雷鎗屈死

我隻光戰俾雷鎗+黑肉連CHAIN屈死

咁係黑肉勁
單隻雷鎗有咩作為

利申: 一陣會試陣
太多未婚計數

reol過隊我都一下清到個場太大 射到死都未行到

btw 今日第一日啲人未知發生咩事姐 之後就唔係咁講

笑4
攞6星唔9C
日日撞就日日9C

等你1打10

低調啲好

唔係嘅話聽日0星點算

你自信少少得唔得

有練大山婆果啲或成最大贏家

光戰要打中二就要堆斬抗斬抗高就防低 比雷鎗射一樣好撚痛

GB射擊無效

我試下射擊無效打貓XXX會係咩效果先

虐殺好咩

試下完唔完到場

射無效GB好有壓迫力好似唔錯 係咁閃現咁斬

無死機呀DLGH

而家試緊唔洗無效,去到幾多%就頂唔順

重點問題係自己無吸仇呢 除非真係專揀射隊打啫

遲早成堆射,Partisan已經係做高射抗打手都得

見到未婚condom咁仲升唔升好

無防貫

聽講你之前都有份用黎做打手

無威過喎

今次重有刺Up...射抗龍騎唔好咩

守隊諗住輸都磨撚走人啲技咋, 攻隊無用過

打光戰用埋3突雪原2突泰坦都係RJ

放3號位打1號位坦就得了

啱啱打你個隊臨最尾都俾你隻雷鎗雨箭交低隻計數

水屬真係幾時都一啖砂糖十啖屎

用咩隊打

1號位妻 2號位計數 3號位光戰

喂你雷鎗活性孔(失敗)

係喎 今晚搞搞佢

雷槍火槍我都應該97faith 斷手

又話有新人入會
俾班grey佬嚇走咗？

GB點整射擊無效?

自己35 + 死機25 + UR袍10 + 親衛隊15 + 射抗卡15

死機係咩

未婚妻太易死, 好難用

condom用完就好扔唞唞啦

我個隻推到5400血

FF1 限

個連戰係咪打完4萬血基加就完?

我打到黑狗就輸左

係

初見入基加就死左

因為唔捨得用ap

打埋基加多幾支鎚仔

same

第一場手動打到黑狗就死 之後就auto算

好高配呀

f巴重課 你跟唔到

刷左34 支大水
唔洗掛過夜了

.GUN 34支水QUOTA

R9大神

溫馨提示,每日記得打兩場連戰任 如果輸咗 隻辣殺驚係會照扣Brave 記得check check

7個出席
咁多唔訓

執緊新角參照值同倍率資料

Rosa 參照值及技能倍率

Kain 參照值及技能倍率

kain +60%攻先係減5防, 好抵玩

佢唔係士兵冇捨身但有狂戰心得都正
全攻型收音機

又風騷

d曬你哋lm

G持

我幾睇好rosa ma招高低差4 既範圍補血
好似近呢上個閪map咁，唔洗上山連3號位都補到

計數: HI

要唱既補師對計數真係笑話

我蘑菇架

計數最癲係臨死都肯定帶走一兩件
打親模擬戰都係殺咗另外兩隻之後唔駛補血, 畀佢一嘢大範圍殺兩三隻

有招咁嘅嘢咩

愈望愈覺得KAIN好OP
非州人係咪可以棄驚啦

勁係勁, 不過唔知食唔食倒一吓holy

cecil 放魔盾

又炒兩日 正

今日第一場連破光戰單挑基加

Rosa個setting真係幾on9
主職又係白魔, 副職又係白魔, 竟然唔識出大復活

招凍輝打唔高防嘅應該好痛下因為先降38%耐再200%傷
Lasswell個招係先165%傷再降38%耐

問題係要打無防
射程+1上唔上到落holy?

唔得,得射技先有影響

有根性又識吸血

佢招吸血好似係劍聖個隻

我都覺

定位好差下

今日grab你對奶，殘念

ROSA 有救

貫穿版插到兩隻都幾和味

10億第1彈d石幾時派
要買碎呀

人人200

Partisan
又要畀人炒

阿妹faith(70)

btw 呢個場想玩補可以縮地阿妹

又得返10支水可以開
今日出得3次random shop, 好似出少左咁

我刷左成個鐘先出到次突發

已力盡，大家加油

好勁
第一場打贏基加中二病三星
死剩劍聖同阿格
諗住執死雞
唔知第二場揀咗一隻土巫都打唔死

劍聖揀土法咪即係自殺

之前我牛郎未死你地全部都叫我揀土法嘛

牛郎剋死土法, 土法剋死劍聖
你死咗牛郎先揀土法咪畀佢剋死

牛郎對基加
劍聖對土法

勁呢

講個笑話 2020玩回避 仲要146 rank

食完個飯就撞曬

好耐冇試過開兩隊新隊攞6星

7隻啫

連續兩條友有雞唔執去撞0/1

連我都執咗先打 3 4隻雞無人執係不屑執雞？

好多雞執好爽啵

不屑執啦冇救,本身應該輕鬆81 次次都幫我地臨尾增加難度

btw 三號位妻撞咗9成

溫馨提示 突發商店要拉落一格先望到最後一個角色碎位

想我開邊隊 汁個雞死左火槍

有冇auto升brave既方法
我仲用緊原始手動默想咁升 好撚悶

無

辣殺驚

del左了 廢game唔玩

跟

gun

cum

in

準備輕取6星

準備0

4打6 easy啦

3隻140up既喂

留名睇殘血中二1打3

已撞

計數風鎗都屌打唔到
唔想玩了

我仲以為F咩咩會執119先 119個隻光戰89

笑死 F咩咩執埋隻黑肉連4星既機會都拎走埋你

87

睇下點打

穩陣起見姐,DC有討論過穩食到81大過一切係估唔到屌打到141

pH開隊

立gap

依個場未熟

佢知道me can執FF0雞

左邊行得太快就撞咗要慢慢調較吓

呢個場LASWELL 比光戰對位插唔入, 當然我冰抗咭+石巨人

開隊

緊係FF0 go me執

咁我行先

佢開隊同送AP 俾人無乜分別喎

我開咪姐係送

佢跳咗5下,開埋LB,用埋降冰,都殺唔死光戰,笑能咗

ff0打啦

畀計數屈機

我頭先打146個隻無攻咭降完冰耐插我3位數

再次求大家有雞一定要執雞先,睇下個分數
本身係和到

今日幾好

聽日努力執雞

被吊打，磨左3下holy only

話咗加喺公告

死機本身冰抗

土法同4眼絕配，就黎突到土法

今日撞少一件都和到

對面連146 142都係執一打一
見雞唔執咗先打既自己諗 唔講咁多

落rain又俾未婚秒
落土法又俾魔法秒
me唔玩了

我攞到3星點解要執
我隊野得第1場勁

142個隻好耐未俾人-3過,雖然我見到佢個陣鳩鳩地都唔敢打佢

勁得過對面146 RANK? 雖然我都2動炒咗佢

pvp重有50分鐘

119隻光戰唔敢執係因為佢魔盾 + 刺抗召刺抗裝,所以唔敢執

11964 758 可能要補一條體

其實我都係得1動穩

魔盾光戰

300石分別

要撞先既你放埋佢手機桌面都係會撞先

而家好過以前,以前真係極多好戰撚,而家都係間中會咁

今日我都做好戰撚, 睇岩兩隻一夠鐘就衝埋去

btw 9月改公會戰規則,唔執雞先會極不利 我希望大家盡量養成執雞習慣到時跌排名唔會跌得太低

唔係要你2動屌打人, 係要二動磨走人啲技同AP 做箭靶都無所謂, 我理得你第一場天花龍鳯打到曉飛最多咪3星 1動撞咗仲0埋添呀
上個場我一動係專打啲99%一動唔死既陣 今個場連走位都未摸透搏0咩

用光戰計數既人我唔同佢討論

唔好用中二土法丫笨

今日又爆曬水,提早收工

聽日唔撚用土法lu

肺苦之言

土法一樣咁op

到我遲下落場

啱呀,頭先幫花乜乜揀邊隊可以磨耐少少揀咗10分鐘
笑

發覺宜家唔驚中二

好似得火槍係太過勁

火鎗今個場如果比妻對線又係一鎗都開唔到就死

arena頭50名原來成11萬分
係咪不嬲都係咁

yes 上位加成好高,贏咗會有1.5倍

FF4特別高

所以唔好俾個分嚇親

我打果次好似無咁高

上位見到隊易 FARM 既可以係咁FARM同一隊

而家有稱號會高少少,不過不嬲都好高,始終贏一場咁多分

係,其實去到上面都係不斷刷1.5倍分

我就係諗緊啲友係咪為左個一騎當千爭崩頭
定我少見多怪

我地撞Top 2個密度會唔會太高,雖然係好事

如果佢地知道手動PVP贏1000場個稱號係"魔王"

即刻去auto先

魔王係協力1000場
手動pvp 1000場係指揮官
睇你個list睇到

俾TM0 Fake咗,睇返先

係喎,協500場係姬 1000場係魔王

tm0仲話自己唔駛驗眼....

唔係喎
"key": "LW_PA_00036",魔王
"value": "マッチバトルを1000回プレイしたプレイヤーに贈られる称号"

マッチバトル係手動pvp
我睇錯咗

咪係囉,我整理緊稱號資料個陣先見到係手動PVP

輪流撚鳩ME

原來係奶力要驗眼

9527要瘋狂AUTO 手動PVP了

レイドバトル 係打raid
我以為係手動pvp 搞錯哂
我去驗眼順便學日文先

不嬲都話小弟唔洗驗眼
佢哋就真係要組團喇
btw,唔識日文啱啱翻譯返好似係淨係打夠唔洗贏?
同埋DLLM 0LLM AR

笑4

全稱號要求 整理完

因為FF0係用緊軍師呢個稱
我無諗過佢會肝手動pvp
最衰都係佢

係,打夠就得 掛完1000場就有魔王

投降計唔計

即刻投50場試下睇下有冇軍師就知

小妹想要姬

gay

即刻唔想要了

小妹(有棍)

如果投降唔得咪放1隻1lv去送死

一個突發18塊碎

刷1000場手動PVP未

得閒先

魔王喎

小妹對才媛同姬有興趣